《Let It Be》贈港人 湯家驊：香港太多負能量 從今起每天送大家一首歌

在香港陷入一片口罩荒之際，行會成員、資深大律師湯家驊為港人帶來了一線曙光。他今日在 FB 表示香港「實在太多負能量」，從今日開始他會每天送一首歌予香港，希望大家能走出陰霾。他為香港人帶來的第一首歌，是披頭四的《Let It Be》。

湯家驊近日多次開腔評論應付疫情的對策。對於醫護罷工事件，他曾形容是「有人把政治立場放高於專業職守，有人為了救人自願冒險服務社㑹」，認為大家應尊重及珍惜這自我選擇的權利。至於有輿論要求管制口罩價格，湯家驊近日接受傳媒訪問時，就質疑這樣反而會減低供應商供貨誘因，有違自由市場原則。

Source:

麻煩大家盡情負皮

小朋友唔好聽呀呀呀呀

條撚樣就真係要let it be啦

小朋友快啲黎聽叔叔唱歌

淚

咪撚侮辱我首歌

佢唱let it go 好過啦

灑

11哥 想開心咪11下囉

立場好有心機p咗張百搭圖比大家發揮

雪

你Let it go 算啦 雪廠奇緣

收皮啦 john lemon愛和平都救你唔到啊

11哥唱11歌

11 歲，thx

let你老母

第一首竟然唔係義勇軍進行曲

廠

屌佢老母，講到唔關佢事咁

衰11，thx

on9 要搵都搵首好少少
口罩500蚊盒 let你屎忽?

街

咪撚侮辱beatles 啦

繼續老吹話因為政治立場而罷工啦屌你老母

11哥

我地又送返首十一哥比佢

十一歲，thx

仲要一日一首
正宗煩膠就係呢挺

鄭錦昌：十一哥

唱你老母咩
返去玩啦

咪撚搞Beatles

其實係咪太多新會然，無咩人識

唱閃電十一人主題曲啦

依家係咁

究竟雪廠街之役11哥有無片